是日，，靚早

拉

邊度？

dai ma is rich
黑色嗰啲咩醬嚟

嫲 我都想green

似係黑醋

西貢啊

黑醋掛 酸酸甜甜 好味道

Green Monday 先 之後dayday green

rich..

屋企來有呢個戶外木枱嘅大屋

你食屎牙?

西貢cafe黎